陳健波真係敢言

有果句講果句乜都唔撚理，佢好似直頭當前面無咪咁，係茶記鳩嗡咁款，乜撚野嫖賭飲蕩吹

每年200人送中
餵左佢食 誠實豆沙包

700萬人其實死減一個都好少.....

立法會議員

尋日睇左港台直播立法會
沒有最on9 只有更on9
咁撚鍾意送終 你全家送上去

因為好多離地撚都係咁諗
就算送，都唔會送自己中

都係得一家人啫，佔既比例只係好少

氣急敗壞的樣子

好似返撚左古代咁，要每年督一兩個人出黎祭天保全村平安

每年200捉上去, 再擺150人落黎.
感謝陳健波承認換血!!!

另外, 其實每日除左150單程證, 仲有成百人係優才計劃落黎, 即係窮同富都有溝淡香港! 香港本土人已主要成為夾心階層

咁撚勞氣應該真話黎。。。
每年200名消失人口。。。

推

條友輸左好多錢啊？
美國出手啦
等死啦你班人

食撚左誠實豆沙包

都唔知條友係咪收左幾百萬先特登出嚟比人圍插 毅進仔都知唔可以咁講嘢啦

你個冚家鏟遲早係其中一個，咪撚問點解

呢D咪自撚私囉
淨係一味話自己幾辛苦努力左幾撚多年
話D後生搞破壞
依家係影響緊下一代呀 講得難聽D佢得返十幾廿年
後生仲有排捱呀
邊個慘D呀依家
屌

條友想做財爺？

法國黃背心運動的 8 堂課

佢立會講野都係痴鳩線

乜都係對家錯，都係對面搞搞震

低級黑

香港專係比呢d人上位

個社會都戇撚左鳩

其實清算名單係咪唔可以無佢

臭串狗

你而家食左誠實豆沙包亂鳩咁爆
你驚你而家唔係條list 到呀？